利物浦至今聯賽只得一場失分，就係守和曼聯，代表咩？

獌狗黑哨

好黑

個場成班利唔知踢乜柒波咋喎

代表利物浦同曼聯一樣勁

同利市一哥一樣成季留力踢一場波

曼聯痛失兩分

同上季第二輪果場一樣

代表因為黑哨，利記就痛失兩分

Ching 識波

屌 對李城文尼球鬼影12m
李城好慘

老實講我利唔可以全勝完季就係因為果場死獌狗黑左我地